阿仙奴係咪因為奧燒事件一下變為最賤球會?

本身都已經好撚賤種，炒低薪職員、炒吉祥物